以前睇番歷史 成日都唔明點會有人肯為國捐軀

依家終於明
自己既家園危在旦夕
真係會企出黎

情操高尚

唔想明.....

但無得你唔明